點解曾志偉唔話自己係gay?

#metoo